[Justice of the 96] 利迷召喚 官迷會被環時篤灰

麻煩利迷巴絲們幫幫手send個email比球會
Justice of the 96唔只係一件慘劇，更加係代表住一份良知

contactus@liverpoolfc.com
contactus@liverpoolfc.com
contactus@liverpoolfc.com

以下係份聲明既英文翻譯

Dear Sir/Miss,

This is an English version of the statement posted on OLSCHK page, which also represent my stand as a Hong Kong Liverpool Fan, this statement is not about the matter of political issues, but humanity and human rights. We as Liverpool fans disagree with the club's decision to ask for the supporter club to remove the post

"1989/4/15 is the day of "The Hillsborough disaster", where the family of Liverpool has lost 96 members. After the event, some British Police gives a false account of the true facts, modify the evidence in order to blame Liverpool supporters as the causes of the disaster.

Since then Liverpool fans have fight for justice for their 96 family members (JFT96), until in 2012 when the British government published an independent investigation report, and in 2016, the Coroner's Court ruled that the 96 Liverpool fans were illegally killed. Liverpool fans have waited for 27 years for their justice.

For Liverpool, livelihood, politics and football have always been inseparable, as a Liverpool fan, it is even more impossible to turn a blind eye to the abuse of power by police.

Liverpool fans had paid a heavy price in Hillsborough, but after all these years of waiting, justice has still came, and held the police in charge accountable. That is why we believe, for what is happening in Hong Kong at this moment, justice will come again one day.

Hereby, in our own name, we personally urge every Liverpool fans who have conscience to remember our 96 brothers in heaven, and do not walk with corrupted police. This is not about politics, not about political stand, but about conscience, human right and humanity. Every OLSC members who is a police officer, you should not walk away from Liverpool fans, but walk away from an institution which abuse their power on people.

Justice may come late, but it will always be revealed.

These above are our personal opinions as a Hong Kong citizen, unrelated to the stand of OLSCHK and Liverpool football Club

Yours faithfully,
A Kop from Hong Kong

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

如何不仇警？

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

英文版聲明喺#2

麻煩send去球會email